[突發]有沒有 PCCW 光纖用戶突然間上唔到網

DLLM PCCW

點上唔到？

我都上唔到 著左紅燈